沙田第一城又大劈價

沙田第一城3房 放盤3日內以750萬沽
私樓成交15:00 2018/10/01

中原地產沙田第一城站分行市務經理關煜裕表示，本港銀行一如市場所料跟隨加息，促使業主擴大議價空間，有望帶動交技，沙田第一城最新錄11座中層C室，建築面積570平方呎，實用面積484平方呎，3房間隔，開價約755萬元，議價後減價5萬元，於放盤3日內以750萬元獲承接，實用平均呎價15496元。同類型單位7座低層F室，實用面積484平方呎，於上星期以718萬元易手，是次成交價高出約4.5%。

原業主於1992年8月以218.8萬元購入單位，持貨26年，是次沽出單位獲利531.2萬元離場，單位升值約2.4倍。

鑊利500個 我都套現啦 平市，跌市

新城市唔計